熱血公民鄭錦滿：港島朋友照投我原本所屬嘅名單就可以了，簡單、直接、易明，宣傳工作亦唔需要改嚟改去。

鄭錦滿：
我哋唔搞 plan B 嗰啲嘢架，如果早就預計會有被 DQ 嘅風險，應該及早安排，先至真係對得住選民。
所以，亦都係我排名單第二嘅其中一個原因。
如果仲有選舉的話，港島朋友照投我原本所屬嘅名單就可以了，簡單、直接、易明，宣傳工作亦唔需要改嚟改去。
一早諗好，冇驚惶失措，冇大失預算，所有嘢依舊照做，放心。
真係認識我嘅朋友，應該為我感到高興至係，感謝大家！😘🥰
只要唔連累法子、唔影響法子選情嘅話，我會繼續喺法子背後啦～～～

佢 d 遣詞用字真係成個 on9 仔咁